懷疑去整甲感染到香港腳

星期二去左整腳gel甲之後啲腳趾開始痕痕地，到琴晚痕到有啲訓唔到
Google左懷疑係香港腳

有無巴絲試過有香港腳？點醫到？係唔係係萬寧是但買一支野搽就得？有無藥推薦？

男人老狗gel腳甲 抵啦

gel甲gel左有香港腳 賴得就賴了

平時污漕就污漕啦

女仔之家有香港腳 你男朋友真係慘 臭惡人

不如去睇醫生

圖都無張點討論

樂膚舒